幻想戰記求戰友

仲有冇人玩緊日服

屌你老母留名

我有玩，得返10日VPN
我藍國

老頭
用邊個vpn?

lava

有冇玩緊,可唔可以比1皮野我買水

我都係得6皮野

賣磨石賣到幾錢
日文點叫

幫你唔到 磨石太多 都唔知

咩國
ID?

藍國 日文名